(請教)師兄們, 請問台灣有邊D forum 或可留言網站較多人用? 像香港的連登, 高登, 香討

如題, 請教, 感謝感謝!!

PTT?

除左PTT 有聽台灣朋友講過Plurk

最多人用 ppt

PTT應該最出名, 我都有聽過, Plurk就第一次聽, 唔該哂各位師兄, 今日中環加油!!!